點解冇人提倡領養代替生育

明明好多孤兒

好地地點解要養便宜仔

領養代替購買，所以而家已經冇人買仔

冇份中出要我養

大把鬼佬去支那領養細路
不過嗰啲要比錢

都無你基因，人生育整來為咗傳宗接代，唔同收養流浪狗。

一陣個仔不孝又唔生性
日日係屋企痴飯食打機話做電競選手
你點算? 帶住自己基因都話無得計姐

點解一定要有自己血統既後代？
領養既細路就唔係細路？你一樣可以當自己親生仔女咁養

生育真係好自私
地球上已經好多人 好多細路無人照顧 無父母
應該領養 一來幫地球減少人口
二來幫其他細路

支持班領養寵物人士去領養細路

可唔可以當人地老婆塊閪系自己老婆塊閪咁屌

之前好似有po講過香港可以領養嘅細路多數有病在身

有人義工
家訪話你間屋校網唔ok 地方唔就腳返學

自咩私姐？你咁偉大又領養咗幾多個？

領養撚比人講中咗 發嬲
我就無興趣生仔 都唔會領養寵物 又唔會要求人地領養寵物既
咁領養關我咩事
無話過自己偉大

我話人本質上有生育機制係為咗傳宗接代呀，理得你基因好壞啦。

生育機制唔係為傳宗接代
因為有生育機制 所以人會傳宗接代

咁點解要有生育機制

你信創造論

遲下生育有得揀個仔幾高, 唔駛驚架

我反對生育啫對領養冇特別評價

無話信唔信，我對創造論呢個term無深入了解，但要解釋有生育機制呢個原因。

進化結果

"點解要有"係why 係有涉及意志
"出現生育機制"係how 係冇主動推手嘅結果

人哋中岀完可以唔理走咗去 到頭嚟叫我去幫佢領養咁咪好益佢？